[你今日簽左未?] 收WHO 現任主席皮!

呢條友明顯奶共奶到不顧全世界人民的安全，係時候討伐呢D共狗。

屌你啦，簽個名咋撚樣，簽啦！

冇錯，change. Org 絕對係呃錢，
要簽就去白宫， 美國d 法案都係靠白宫petition 整出黎